突發！係迪士尼線見到張memo紙

唔知係咪我諗多左
有冇人認左佢
好驚 搵左職員

睇到心酸
樓主是咪on9?

推推佢有無人認左佢